冷靜期好難捱⋯

冷靜期終於搵到自己嘅不足
但可以點表達俾對方知⋯
定等佢自己思考好⋯

冷靜期係俾對方試下同另一個異性夾唔夾
唔夾自然會番嚟

屌
好撚中

冷靜=分手

邊有咁多冷靜人地諗緊幾時講分手咋

我都好想知

無錯，只是比對方聽落好聽D

唔喺呱

真
經歷緊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》